
                      Tiana y el Sapo es una película Disney (ver para creer) sin su magia ni su esencia, cuyo único valor son los tres personajes secundarios graciosos, no valen la pena ni las canciones con ese toque de Jazz.
        
            